港鐵係今次風球下快速疏散市民

全港市民都好滿意

觀塘線岩岩先壞撚完

咁又點
係咪要讚?

幫襯完你老母 我好滿意

一列觀塘綫列車駛到太子站時，因車門趟軌被外物卡住，而未能關上

列車於月台停止服務後，現已啟程駛回車廠

一睇就知樓主曲撚到圓

疏散去站外

疏散入站內避雨

屌你個傻仔 好滿意

無人睇得出個下on9